# RC ZOIDS Controller #

## 概要 ##

BLEを使ったラジコンゾイド用コントローラーアプリ(Android用)です。

## インストール方法 ##

1. このプロジェクトをAndroid Studioにインポートします。
1. Android 4.4以降を搭載したAndroidデバイスにインストールして実行します。

## アプリの使い方 ##

1. アプリを起動します。
1. アクションバーにある更新ボタンをタップして、BLEデバイスをスキャンします。
1. 対象のRCゾイドをタップします。
1. 上下のスライダーで前進・後退します。前進・後退中に左右のスライダーを動かすと動かした方向に曲がります。

## 主な材料 ##

- RedBearLab BLE Nano
- sparkfun TB6612FNG
- コトブキヤ D-スタイル グスタフ
- ちっちゃいものくらぶ ちびギアモータ

## 配線図 ##

![Gustav_ブレッドボード.png](https://bitbucket.org/repo/j6Xnok/images/1320640937-Gustav_%E3%83%95%E3%82%99%E3%83%AC%E3%83%83%E3%83%88%E3%82%99%E3%83%9B%E3%82%99%E3%83%BC%E3%83%88%E3%82%99.png)

## BLE Nano ファームウェア ##

公開準備中